Higher Brothers新碟終於玩返Old School........

好耐冇聽佢地玩Old School
今次竟然有幾首
一直佢地玩玩Old School係唔錯

open this shit up